點解做阿仙奴球迷咁痛苦？

點解每次睇阿仙奴波都踢到咁閪，每次都要睇到咁無耐？
點解雲加仲唔肯走，屌你已經歐聯都無得踢，仲瀨係到唔走？
點解佢要成日排鳩陣？比人數好開心咩？
做阿仙奴球迷有值得開心既時候咩？
點解呀？答我呀？